\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak. \newline Početak pisanja opisa projektnog zadatka.	& Mijolović & 14.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Dodani funkcionalni zahtjevi. \newline Početak pisanja obrazaca upotrebe (prvih 6).	& Mozé & 14.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2.1 & Napravljene manje promjene u prethodno napisanim obrascima. Dodani još neki obrasci upotrebe.	& Mozé & 18.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2.2 & Nadograđeni prethodni obrasci upotrebe. Dodani novi obrasci upotrebe.	& Mozé & 19.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2.3 & Nadograđeni prethodni obrasci upotrebe. Dodani novi obrasci upotrebe.	& Mozé & 20.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2.4 & Napravljene manje promjene u prethodno napisanim obrascima upotrebe.	& Mozé & 21.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dovršeni obrasci upotrebe te dijagrami obrazaca upotrebe.	& Mozé & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4 & Dodani sekvencijalni dijagrami.	& Mozé & 25.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4.1 & Mala prepravka - dodani dijagrami u folder projekta.	& Mozé & 25.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5 & Dodani ostali zahtjevi aplikacije.	& Mozé & 26.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5.1 & Manje izmjene: funkcionalni i ostali zahtjevi aplikacije.	& Mijolović & 30.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5.2 & Manje prepravke u obrascima upotrebe i dijagramima istih.	& Mozé & 30.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5.3 & Manje prepravke u obrascima upotrebe i sekvencijalnim dijagramima.	& Mozé & 01.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5.4 & Manje prepravke u dijagramima i prebačaj istih u sustav Astah.	& Mozé & 08.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.6 & Izrađen dijagram razreda te napisan njegov opis.	& Mijolović & 9.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.6.1 & Izrađen uvodni dio o arhitekturi i opis baze podataka.	& Pejić i Krvavica & 9.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.6.2 & Izrađene tablice i opisi relacija. & Pejić i Krvavica & 9.11.2019. 				\\[3pt] \hline
			0.7 & Ispravak arhitekture sustava i opisa relacija. & Mijolović & 11.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.8 & Dodan dijagram baze podataka.	& Mijolović & 11.11.2019.	\\[3pt] \hline
			0.8.1 & Korištenje tabularx umjesto tabu paketa. Sada rade boje u tablicama. & Mijolović & 11.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.8.2 & Sitne prepravke u dijagramima obrazaca upotrebe i sekvencijalnim dijagramima.	& Mozé & 14.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.9 & Mala promjena arhitekture sustava.	& Mijolović & 15.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Mijolović & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Napravljen dijagram stanja.	& Mozé & 9.1.2020. 		\\[3pt] \hline 
			1.2 & Napravljen dijagram aktivnosti.	& Mozé & 9.1.2020. 		\\[3pt] \hline 
			1.3 & Dodane korištene tehnologije i alati. & Mijolović & 9.1.2020.			\\[3pt] \hline 
			1.4 & Nadograđen dijagram stanja.	& Mozé & 10.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.5 & Napisane upute za puštanje u pogon.	& Mijolović & 11.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.6 & Napravljen dijagram razmještaja i djelomično ažurirana specifikacija programske potpore.	& Mozé & 12.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.7 & Dodani implementacijski dijagrami razreda.	& Mijolović & 12.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.7.1 & Dodana dokumentacija za backend testove.	& Pejić i Krvavica & 12.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.7.2 & Dodani opisi tablica.	& Pejić i Krvavica & 14.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.8 & Ažurirana specifikacija programske potpore, manje preinake u opisu projektnog zadatka, dodan zaključak.	& Mozé & 14.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.8.1 & Napravljen komponentni dijagram, manje promjene u dijagramu stanja.	& Mozé & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.8.2 & Dodan opis komponentnog dijagrama.	& Mijolović & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.8.3 & Ažurirana tablica aktivnosti.	& Mijolović & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.9 & Dodani dijagrami pregleda promjena.	& Mijolović & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Finalna verzija & Mijolović & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
		\end{longtabu}